BOMBA算唔算史詩及教科書式創業失敗案例, 大家會唔會比多次機會佢地

無論PR 到策略都係衰到貼地, 一條友累全家, 到依家都唔可以好似達哥咁翻身
如果佢有兩年後再出來大家會唔會算數比多次機會佢地
但好多野我覺得應該無得番轉頭
佢地班朋友會唔會怨FOX一世? 一盤好棋可以玩到咁

班友無料又要扮四條，冇咁大個頭又想戴頂大帽
叫佢地唔洗再試水温喇，收皮啦。

佢地好似又係YOUTUBE 拍番片

大家介唔介意佢地既政見呢

邊個俾錢咪邊個話事， 算有遠見冇考慮到自身能力不足，搞個Apps，條條片都係你邊個想睇啊⋯⋯
而家YouTube出咗收費Channel，其實好多人都俾錢睇，只不過當時實在行得太前同埋太串，比幾十蚊睇Netflix唔好？
拍好啲片先啦，學人翻身

微撚咪又係大把人睇，又算政見唔同都大把藍絲關照啦

介意 絕對唔會睇